無知一問 如果瑞士強行沒收中共財產會點

成幾萬億
沒收完會唔會有咩後果

有
國庫水浸

太陽照常升起囉

班貪官會癲咗，一生財產化為烏有

再次証明阿偉有實力

瑞士重要係歐洲中間 打仗都打唔到

打就等於向全球宣戰 所以冇可能
最多咪吠兩聲算數

咁容麥易變左無咁貪嫁？

真係ww3都未定

會強烈不滿

傻既都知瑞士公投結果會係點啦！唔通瑞士人民會大多數支持你打壓民主自由人仕擺錢係瑞士銀行咩！